元氣個 照燒風親子軍艦 好撚好食呀！！！！

跪求元氣長期引入

新嘢？

係 德島食材

有無相？好想試

仆街又想去食

已經食完 連嗌咗3碟

去啦 蛋黃嘅濃郁 加上雞柳既嫩滑

有冇圖

雞扒蛋黃

幾好食

你好撚仆街

師兄做咩鬧我

凍既雞肉，好撚難食

元氣食雞 好撚正

凍上

狗都唔食

搵日再去食 補返幅圖

圖plz

嚿雞凍到仆街 好怪

好怪

Ok

咁多巴打都唔鍾意食凍雞凍蛋黃

元氣之王係牛油赤海蝦囉

原來毒步好中意食壽司

原來你中意食元氣而且中意跟蹤我

55

樓主好狗

三甲 ： 炸蝦卷
照燒風親子
辣味三文魚

ching我邊度得罪你

軟殼蟹手卷長駐第一位

次次都食

上次食完都唔知食左d乜
樓主咁樣玩大家

轉緊整熱啲雞啦 因為太多客反映凍好難食
利申：員工

蛋黃唔好整熱

其實淨係叮熱舊雞 不過係好食咗

啲蛋汁好正 仲有個雞係德島嘅阿波尾雞 唔係普通野

巴打識食

辣味三文魚我同意
炸蝦卷我不能夠認同囉
元氣卷仲好味

唔好食囉
想食返松葉蟹多d

大滿足？

同食屎有乜分別

樓主個名

你呢碟影得唔好姐

軟殼蟹手卷先係王道

元氣越黎越垃圾

好多人因為樓主 中伏